尋找一百五十個其中一個人踩人生環者

有無是旦一個上水，定係百五個送晒翻大陸？

點解無人提？

行動吧連登手足！！

推

光復香港

之前睇到有個巴打壓落最低層不過好彩走得到
依家佢係邊

推

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

拉，想搵佢地做咩？

Push

變哂肉餅

有無生環者

push

有冇生還者?

屌你老母

無可能無一個人上連登

千辛萬苦走得甩之後出嚟俾人告暴動？不了

搵佢哋做乜

之前有個有回過人post

要搵都搵民記或者毛we

申請拘捕

你想手足被人啦

係都民記搵啦

只係想知道佢地仲在生同埋平安，無人想知？